淨係講外表錦滿同台仰算唔算本土派兩大男神

可惜兩個都是on9仔

黃台仰有咩on9 ？

含撚滿條柒頭咁撚樣衰都男神？

梁頌恆公認本土男神